跪求vocalist & guitarist

現有鼓，bass，結他
有自己band房，如果正式入隊要夾租
有交帶 唔甩底 應機
一星期夾一次
會玩先玩cover 再玩原創 再出show
曲風風格方面大家可以磨合一下 但唔會主玩pop

主唱要音樂理，方便日後創作，男女不拘，男既方向都係啲大路band，女既應該會玩paramore, evanescence, 東京事變 （唔係好識女band

結他手起碼彈到solo，識樂理

之前搵過幾次人都唔成功 如果真係有心玩又可以比到時間既 希望可以傾傾 有意既可以留一留tg 我會盡快搵你

🙏🏻

Push

連登有冇結他手？

有興趣可以tg 我

Pish

Push 有冇hardrock/metal vocal 想夾band